RE: Hong Kong Independence

Mainland China,

Our cultures shifted, languages diverged, identities divided, and values contradicted.

It is pointless to retain us.

Grant us independence peacefully while our generation is still juvenile and powerless in universities and colleges.

Or 30 years later at the end of your 50-year "promise", when our generation is in control of Hong Kong, independence will be fought for in the old-fashioned way with rage and fire.

Best regards,
A powerless sophomore